有冇人知呢幅漫畫係出自邊度

好撚正,好想搵原作者黎分享,但google都搵唔到原作者

大家一齊like同share